點解慈善機構可以咁有錢？

明明話慈善 但手法就好商業化
無薪義工定期賣旗，商家贊助，電視台籌款，同時間政府又會資助
個個董事都係達官貴人 身家豐厚 真係好奇怪